有冇人gameboy入遊戲帶前會吹一吹先?

細個每次入帶之前都要吹下餅帶同埋插帶嗰個位
由gameboy到nds同psp年代都慣左插帶/卡前都要吹一吹
尤其係開唔到機嗰時更加會吹多幾下
有冇人都會咁定得我一個咁on9

Sorry for 1999

一樣，有時真係吹左先可以入到game

有時吹一下唔得要吹夠三下先得

例牌動作黎架啦

唔吹連隻game都load唔到

唔吹會玩玩下lag機 跟住無save

無盒的常識

聽人講吹帶會易壞

玩gameboy就係為咗吹帶

細個比老母見到比佢屌話會吹左啲口水入機

Gameboy都算好
NDS真係唔吹開唔到機

我又冇試過死save但唔吹好大機會開唔到機

邊度仲有二手gameboy帶賣
好想吹下